今日我係尖沙咀觀星，見到發夢一齊戰鬥過嘅手足

大家只係發夢見過
今日我地終於唔洗隔住層紗傾計，一齊拎住支觀星筆數星星
我地係度傾工作，傾理想，傾香港未來
傾到咁上下，大家搭下肩膀，雖然我地最後都無交換CONTACT
但我相信，我地不久亦會係夢中再遇見。

夢中嘅終點見

民主 自由 未來見

點解我會眼濕濕

可惜今晚早走

8 月 7 日 香 港 激 光 節

我都早左走，依家先係高潮

明明係陌生人 但感覺好熟悉

係...大家唔會問大家叫咩名，但就會傾下計咁
希望係將來可以同大家做到真真正正嘅朋友